呢個fb post既藍絲...

佢哋講野冇用腦...小弟都有份留言（唔自爆）大家可以幫下口